當年我第一次食到中空包就係美心...

當時二十幾歳,都成十幾年前...中環返工...有次趕間去美心買個包做早餐...之前好少買美心啲包嚟食...因為我食開大家樂早餐先返工...當年早餐邊有咁貴吖...
我都估唔到一個叉燒包個形就脹卜卜,但一咬落去,個頂勁薄,中間空既,得幾粒叉燒..粒粒都碎濕濕...
我屌佢老母我永遠記得第一次食美心中空包...放工之後我立即去返屋企果頭啲個體麵包買返個叉燒包嚟滿足返...但到今時今日...舊式個體既麵包店已經無乜得淨...又滿又好食既通常要去酒樓先會有....

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

個包既成本交晒租
係咁上下

屌尻佢啦...成個香港中空包始祖就係佢

食唐記啦 平平地又唔差

個種呃消費者既感覺令人覺得好差
人地肚餓 想食個包充下飢
可能食完仲要番成日工
基層個d可能仲要做到野 頻頻撲撲一日
點知咬落去 DKLM 個包下陷 肉又少
個份量就算女仔都未必飽啦 何況男人
覺得食完會搞到心理唔平衡
覺得d商家真係為左賺錢
又偷工減料 又唔係平 好仆街

垃圾空氣麵包

狗也不屌熱狗

btw巴打住山區冇麵包鋪btw講起想食